不要說 光復香港時代革命 試著說 五大訴求 缺一不可

利申返p牌仔先 要屌分化就屌啦
首先唔反對玩火系魔法同石系物理攻擊 明白前線要buy time撒退
但係時代革命句口號太易每日記者會洗腦話港獨 然後中立或者淺黃會動搖

唔好講咩唔洗理民意 到依家仲掌握住風向優勢 正正就係因為有民意

所以 倒不如叫五大訴求 缺一不可
一來出師有名
二來可以提返自己爭取緊啲咩

狗只係港共前面嘅最後一個boss 但係我地目標係打大佬 撚狗之餘 唔好唔記得港共先會重點

有咩錯漏 歡迎屌醒討論

人手十連

推

1

真係唔好講革命啦

2

3

4

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官感到害怕

我支持樓主做法
負皮我既請先起底
我好撚鐘意果8個字，但係請大家學天琦忍辱負重，暫改口號

今朝聽龍翔道手足講 五大訴求缺一不可 感覺上同非示威者嘅人更貼地 起碼旁觀睇落關自身事多啲

返去五大訴求啦

五大訴求 缺一不可

返返五大訴求plz

講真 光復香港 時代革命有氣勢好多
可惜大部分香港人未覺醒
利申：唔鼓吹港獨

重申五大比較好
開始有少少被人扣帽子
(雖然最終都係要面對香港獨唔獨立既問題

然而大部分港豬一係未醒一係扮瞓